有冇人覺得台灣d youtuber幫fans改名好撚老尷?

咩小矮人, 嘟粉, 聽到都打左個冷震
仲有咩奇怪名？

小滴

見到有人留言話我是來自香港的小滴

係，各位網友！

係咪學韓團

其實都係100k, 未計買番黎嘅subscribe

好膠

我係漿絲

kpop咪仲老尷
咩once sone...唔講仲以為係AV廠
仲有團好似叫D女fans做queens

我係瑪民

劉沛啲片幾好睇，不過啲fans叫沛隊

乜mira幫自己d fans改做小蜜蜂 諗起都作嘔

小妹唔覺